想搵一首日文歌

如題

小弟今日晏晝食飯嗰陣喺餐廳度聽到

附上一小段小弟拙唱旋律

希望各連登巴絲可以幫下小弟